［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

停止捉鬼玩膠 人血饅頭功能組別
回歸主線 普選自治 實現五大訴求 公投自決
1. 在荒廢的連儂牆上張貼「2020年普選立法會」、「2020年取消功能組別」、「押後立會選舉，直至全面直選」、「功能組別贏，香港民主輸」、「立會無直選，香港聽制裁」之類的標語；

2. 政黨發起聯署要求2020年全面直選立會，取消功能組別，呈交政府逼官僚系統開始回應，納入政治議程；

3. 政黨及民間去信中共中聯辦、中華民國新政府（1月11日有結果）、台灣各大政黨、英國保守黨與工黨、德國綠黨、基民盟及社民黨、美國駐港大使館、美國《香港人權民主法》起草人、澳洲自由黨及工黨、歐洲議會《香港法案》聯署人、南韓共民黨及自韓黨、日本自民黨及民進黨、加拿大自由黨、工黨及魁北克人黨、荷蘭外長、波蘭外長、捷克外長、亞美尼亞外長、巴西外長等等，促請支持香港落實《中英聯合聲明》中一國兩制、高度自治、港人治港的要求，以及即年全面民主直選香港議會；

4. 政黨及民間去信聯合國託管理事會主席Anne Gueguen，促請重新檢討理事會停運後的職能，主動維護脫殖地區的民主與人權狀況；

5. 黃之鋒等說客繼續與民主共和兩黨接觸，公開懇請美方支持香港2020年直選立法會，否則在9月選舉結束後，在《香港人權民主法》的年度報告譴責，可動議要求美國商務部撰寫報告，向國會說明取消香港獨立關稅區的影響，繼而祭出制裁方案；

6. 警告各區選舉主任，倘利用行政手段DQ剝奪任何香港人的政治權利終身，自負被美國列入制裁名單的後果；

7. 拒絕將9月選舉結果定性為民主公投；

8. 真普選大遊行

9. 民間記者會督促泛民重歸正軌爭取真普選

10. 眾籌登報文宣喚醒同路人

毋忘初衷
五大訴求 缺一不可
退無可退 背水一戰
Plan A 係2020普選立會 廢除功能組別
Plan B 係破壞阻止選舉 押後直至普選
Plan C 係増加功能組別認受性 減低美國制裁正當性 增加議席資源拖延民主進程

癈除功能組別 2020真普選
功能組別贏 香港民主輸！
立會無直選 香港聽制裁！
押後選舉 直至普選！

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

癈除功能組別 2020真普選

押後選舉 直至普選！

緊急法已經架空咗成個立會 先不論功能組別選民資格決定喺中共手上 功能組別就算贏咗都唔會有喺重大議題有否決權/可以透過不信任動議/解散政府迫使政改普選

唔阻你食人血饅頭/後備方案 但唔該回歸主線

收皮啦分化L!

又黎白票，焦土 。。。
可惜冇人信呢！

白兵不可盡信

你自己問吓身邊啲勇武 唔聽就算 廢時再理

收L皮啦！
日日都人血饅頭！
7頭五毛 。。。

五毛有冇L用，睇圖！

弱智仔理解能力堪憂

2014呢班叫白兵，
宜家呢班叫五毛！

剛剛開始我地唔知，宜家仲信？

真係智障 區選同立會比 唔阻你慢慢玩
係呀我係五毛 冷氣撚慢慢自己一個打飛機落去

尋日許志峰先俾狗噴完，分化L

兄弟爬山各自努力
之前點都好大家核彈都唔割，點燒點打，和理非照樣上街撐到底
而家咁樣就割和理非？
琴日捉好大原因係因為裝修嘅trimming 錯撚晒，有乜理由成大班人仲行緊，維園仲有一大堆人等緊出嚟，呢啲時候你嚟裝修，你唔係戇鳩到以為多人班狗就唔會做嘢咁幼稚掛
以往嘅慣例都係和理非行完先到勇武上場，唔俾狗有藉口清場，但而家係點呢係唔係和理非都唔應該做和理非嘅行動？

「我地反抗政府，攞返我地應有嘅權力嘅時候，我地要因時制宜。
當晚有近千個警察守喺西環，如果我地盲目相信，勇武抗爭係一定會成功，只有勇武抗爭先係一定要行嘅路嘅話，我地當晚就會一齊去送死。

我唔想見到有人犧牲，亦都唔想見到有人係被推上前線。
但喺一個必須嘅情況底下，一個兩難嘅局面底下：一係就留低，一係就企喺到抵抗嘅時候。我地先至要孤注一擲，勇武抗爭，我希望大家會明白呢一點。

唔好再繼續教條主義，唔好再盲目相信自己嘅嗰一條道路，係一定會成功。「必須要行呢條路，而其他所有道路，都係唔應該行」呢個諗法係錯嘅。我地絕對要因時制宜。」呢啲係梁天琦講嘅

除左捉鬼真係on9其他都唔同意

咁都叫民心散渙

都係果句啦

劉細良同大把泛民和理非就日日同人講唔割席

勇武日日就要割番和理非席

又話兄弟爬山？

我唔覺得少左街頭抗爭係因為所謂玩膠

癈除功能組別冇錯wo
2020普選立法會
先可以追究黑警暴力

用返舊制度 點做得到？

咁樣，不如選佢啦 。。。

拜拜啦柒頭 你慢慢玩 唔會為你班垃圾送頭流血

癈你老母咩 個廢字都未識寫

低質五毛又係到玩分化

樓主好明顯係五毛分化L！

冇人屌許志峰呢啲清泉呀醒目

唔好呀！

popo, 保皇黨好需要你呀！

慢慢玩落去啦垃圾弱智on9仔

帶頭套遊行都係遊行 同埋咁多人出嚟 得個一兩個帶都唔得

讀多幾年書先吠啦文盲

癈字都寫錯仲要話返人文盲

你真係智障唔係扮㗎喎垃圾 冇腦到連google都唔識
讀多幾年書先也文也武啦柒頭 好撚柒呀
縮翻入你老母臭閪啦

突然多咗好多五毛出黎，不斷矮化民主派，民陣
d粉皮希望立法會又黎“白票”、“焦土” 。。。

真係當市民傻既！

人若無恥天下無敵 樓主小學畢業未？
乜而家啲五毛咁低質

癈：痼疾，病長期不愈。
禮記禮運：矜寡孤獨癈疾者，皆有所養。

廢：停止， 不再使用；
例：廢除、半途而廢、聲名作廢、廢紙、廢物利用

唔識又唔查 以為自己乜都識哂 弱智咪正宗你呢種人囉
把口快過個腦 吠得咁大聲 醜唔醜呀文盲

你柒左仲敢係到大大聲吠

唔係當你傻 係你根本就係弱智 慢慢有險可守 進攻功能組別啦垃圾泛民打手

你以為依到係鄉討？你依啲垃圾詭辯係唔會有用

你代表全體勇武，我笑L咗囉 。。。
分化咗半年，割咗邊度呀？7頭！

“廢”字都唔L識寫，
寫慣簡體字呀？

啲五毛又開始出黎叫人放棄功能組別

我地要做既係同時做以下兩樣
一、盡量拎功能組別議席
二、廢除功能組別

而唔係放棄晒

五毛真係廢
一天到晚分化，都無任何作用！

好撚柒呀媽呀 做正字型警又唔讀書

癈爲正字 廢係假借呀癈物

國家主席甴近平都只係小學程式
對啲五毛唔好咁高要求啦

攞個yahoo answer扮reliable source 讀過中學未呀小學雞

quote埋字典出黎你都仲可以亂鳩咁up

呢d五毛應該係四川、湖南一帶有上過中學o挂！

咁比本漢典你睇啦

呢啲係鬼辯？傻仔 直線屌緊你老母呀垃圾

好撚柒呀淨係識po呢幅圖
駁又駁唔撚到

證明樓主根本就唔係香港人 。。。
又或者讀得書少既mon post 狗！
收得皮！

巧京京

對你呢d咁樣既7頭，要花時間？

原來係毅進仔
唔怪得直線屌人老母咁霸氣

自己孤陋寡聞仲要扮醒
無知嘅人真係柒到衝出世界

原來樓主仲權威過字典

好呀！以後多d拜讀你既文章囉 。。。

喂繼續玩啦智障 你啲frd有冇笑你理解能力低下呀
sor hurt到你 你冇frd的 柒頭皮

講得啱呀 五毛

五毛惱羞成怒

五毛比人輪，梗係慘架啦！

慢慢血債票償啦泛民打手

無知又無恥真係掂 弱智仔係唔同啲嘅

係呀！ 我支持泛民窩 。。。
你支持邊個呀？
不過唔緊要，你唔支持，市民支持窩 。。。

連字典都唔識睇 唔單止係文盲 仲要係眼盲

樓主應該支持呢個啦 。。。

哎呀 好䁔呀暖氣軍屍圍爐取暖

真心唔撚想同你吵 你真係好撚柒 拉低哂全香港智商水平
呢個係你個網cap出嚟 盲撚自己睇

覺唔覺得自己好柒 自打嘴巴

#17510
你係咪毅進畢業？

好好笑呀暗共港奸 繼續賣港啦垃圾

#17510
收左皮呀垃圾 玩具俾我玩爛咗 柒到縮翻入老母個臭閪

香港人就係支持民主派，支持民主陣型。
兩個數字睇嗮：

388 vs 56 。。。

到底大家幾時先醒

慢慢用區選打飛機啦柒頭 你隻隊友已經收咗皮潛撚咗水啦垃圾

收皮啦

樓主=勇武大台

80%咬泛民
10%咬自己人
10%咬政府

笑7咗，樓主五毛自視過高！
哈哈哈 。。。

小朋友 重點係叫泛民重回正軌 你唔督促泛民仲幫佢護航？

on9自己問吓啲勇武frd la

咦，走咗一件又黎一件 。。。

哈哈哈 泛民含撚手

p牌仔笑人小朋友

樓主呢條粉皮，五毛打手!
負皮多過正評 。。。

垃圾Post !

咁楊生條deadbody做過啲咩

樓主五毛以爲寫一篇長野出黎，
就會好多人崇拜佢，
跟佢一齊立法會投白票！

7上腦！

兄弟爬山但和理非爬緊鑽石山呢

俾狗噴完 有相有畫面
之後會有普選？

傻仔解釋吓冇p牌=成年人嘅關係

唔好跟呢d五毛垃圾嗮氣 。。。

小朋友 重點係叫泛民重回正軌 你唔督促泛民仲幫佢護航？

我唔係p牌 咁笑唔笑得

係咪爬緊同一座山先？
勇武做進攻獲得既係撤回修例+香港人權民主法喎
咁唔係應該促請美國用呢條law去逼中國同香港政府咩？

推

點解叫2020真普選都可以咁多負皮

大家都係要五大訴求，點樣爬鑽石山？

推！

做鳩search環保撚，用幾秒睇下，啱就推推唔該
[環保撚][1大活動換物][2鳩search]浪費但環保

但美國都係重視和平示威喎，而家運動未完就開始玩爭光環？

好，俾你擺到過半泛民入去功能組別，佢地仲會唔會想廢除功能組別？

因為啲打手根本唔想要普選

各有各做啦
兄弟爬山啊
我地plan b係進攻功能組別喎
做定兩手準備唔得牙？咁魯莽嘅咩
體制內外一齊做咪得囉

比起比狗噴，更想佢用佢身員去查失蹤案自殺案

除左投共無人應該逼其他停唔同路線既行動

白兵咁都唔係熱狗⋯⋯⋯⋯

其實pepe頭有咩問題，各有各做暏

聖誕已過 請立即回歸戰場

無話咩timing裝修架，狗要停你幾時咩原因都得
唔好入左局，

唔好再捉鬼啦，捉鬼都可能係狗帶頭架
捉冒警啦

pull

wtf

瞓咗幾耐呀，9月話唔好舉美國旗，10月話要收起暴力，結果條law係點過？就係勇武係中大理大浴血犧牲底下過既

爭光環？和理非爭緊光環咋下話

日日開呢個topic嘅Post想點？
五大訴求已經有落實雙普選。

P牌分化狗

退場炒條春

樓主邊撚個？

問咗

拉

禁得閒搞事搞飛
做多2樣嘢幫下唔同戰線la

各有各便
和勇不分
只要唔係去左玩都唔割

含撚啦泛民打手 唔想人屌就爭普選啦 成班泛登仔衝哂出嚟護主

負皮有幾多係和理非
利申正皮

樓主五毛L!

係呀係呀
救理大班陣地撚嘅人就真係浴血犧牲啦
無中大理大條law一樣過啦
有時唔係想話勇武，不過咁自大真係好令人反感

完

樓主on9仔
拉

乜水呀你

正皮+1
連登真係咁多泛民打手咩
樓主只係叫泛民直接講普選都要比人屌五毛

垃

不嬲都係各有各做
香港人唔會放棄議會 本土港獨勇武都唔會

但泛民捉鬼
已經唔會再出民陣大遊行
到而家都未見到班仆街道歉

話遊行唔應該裝修嗰啲
你已經割咗蓆，唔配一齊行
唔配講各有各做

咦！忽然咁L多人屌樓主既 。。。
五毛孤軍作戰真係慘！

勇武放棄前途，泛民就個個月等出糧
屌你老母

[元旦遊行因為裝修所以停？]
聽完真係得啖笑
無裝修警甴就無理由停？你聽下四點狗辯會先啦，咁撚多歪理，佢要停你大把濕鳩理由啦

而且我想講全港得返黃絲守法咋，你地咪繼續跟住規則玩囉

你地見唔到休班狗犯法點判咩？
見唔到的士撞完手足無事有錢收咩？
見唔到琴日有的士撞人今日都無人拉佢咩？
見唔到陳彥霖祼屍無可疑咩？
見唔到周梓樂被跳樓無人查咩？

你地繼續囉！

Pish

好行唔送

捉鬼已經唔係各有各做 勇武真係愈黎愈少

押後選舉同唔將選舉視作公投，揀簡係低能

又係你哋話和平示威無撚用
兩百萬人上街都無用
都唔知你on99咁倒退做乜鳩

到勇武做嘢，你哋竟然槍口對內
嫌勇武阻住你哋行？
唔係唔記得，係你班垃圾冇勇氣上前，要班後生付出嘛？
定係你仲天真到相信，和理非有用？？

屌 好撚多人因白兵而廢言

白兵同熱狗隱性共青就算9數啦

喂「兄弟爬山 各自努力」去撚咗邊度？
所有方法都值得一試 無人知道邊種方法一定有用
唔同方法就可以吸引到唔同人嘅注意
蝴蝶效應之下可能係意想不到嘅位成功到呢

1. 無中大理大條law起碼今年4月先過，仲要係參議院唔可能全票過
2. 無勇武一早送咗中啦，場運動仲玩得到依家？

BLOCK 撚左條柒頭佢啦

捉鬼？
爬緊咩山
捉到2020呀
次次出去都係捉鬼
你爬山 加油！

你唔代表我

個個都屌饅頭白兵

1月1日民陣大遊行好大機會變抗爭降溫序幕

戇鳩

樓主個名叫勇武?

s

係咪 廢除

冇所謂 通用

121咪證明左唔關裝修事
成班傻閪仲覺得係 根本啲狗就話停就停

無班和理非,勇武永遠只會係少數.
United we stand, divided we fall.
勇武為劍,和理為盾,劍盾合一先至可攻可守.

Agger

仲推熱狗？

推，醒啦大家

泛民有冇提起過2020普選立法會？

區議會參選人係可以天滅中共全黨死清光都無問題，因為俾你選到都無所謂，反正無權力。但立法會個玩法完全唔撚同。

agger

算啦 哩度泛民左膠一大堆
成班都冇撚腦 等睇佢哋又俾人出賣

你邊位？
你可以代表勇武派？

咁撚多人屌鳩你班左膠就係熱狗

真係全世界都變晒熱狗

本身係既，6月到9月反送中的確好團結
依家我就唔覺啦
勇武主張既係廢除現行有問題既制度
和理主張既係係現有制度玩贏對家
和勇不分講緊既係目標一致方法唔同
你望下上面啲人？話勇武搞裝修阻住佢行呀

唔明點解咁多負皮 啲人唔係真係以為泛民係手足啩 俾盡叫同路人

好撚同意

push

熱狗最叻咪話自己被熱狗囉

有話錯？
講好左和平遊行唔搞裝修，點撚知四點幾就搞事
等多幾粒鐘等和理非散咗場先搞嘢唔撚得既？

最叻咪周圍咬

白兵咪打手囉。各有各做，講左好多次啦

2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

1. 根本係無根據，嗰時兩院成個風向都成形啦
2. 612大把和理非啦，你真係以為嗰日幾萬個都係勇武
而且唔知你近兩個月係咪瞓咗，係現時警方打壓下，勇武已經好難去到以前level

agger
成撚日講到和理非無撚用，得勇武有用咁
屌！無和理非既話，勇武乜撚都唔係呀！

一定要廢除功能組別！

和理非散場先裝修？你知和理非既存在係為勇武作掩護架可？
仲學人講和理為盾勇武為劍？
又再講，黑警要停隨時都可以停架喎，佢要啲藉口同正當性咪搵兩三個臥底入去裝修囉

我想問好耐架啦 樓主你係咪熱狗黎？

後果自負

P牌 block 上一頁

你是代表甚麼？
兄弟爬山 各自努力
又吊泛民 你悶嗎？

乜我有講佢係成年人/小朋友咩 叻唔切

p牌仔冇人權學人笑人小朋友

打手個個都標題黨唔睇內文
邊個負皮就係反對真普選

2014年傘運全體和理非，結果點大家好清楚。

唔記得换account?

定係你無腦用？

無撚嘢呀？
當和理非係人盾？
和理非俾狗咬既話唔會俾狗圍屌？

衝衝子要做嘢既搵個無人既時間做嘢唔撚得既？

含撚啦柒頭 慢慢吠 香港就係因為你呢啲垃圾唔值得有民主

所以？所以代表只可以勇武唔洗要和理非？

變通啲啦
講緊和勇結合呀

唔夠人講就開始叫人含撚
慘得過你要含熱狗條撚

覺得要進攻功能組別嘅人可唔可以解釋下點解要選贏功能組別先可以爭取到雙真普選，廢除功能組別呢？

咪就係，屌

真係唔明pepe頭做乜柒

白兵打手

乜都做唔成唯有開住個p牌account周街吠

講到全香港都唔知應該取消功能組別咁
泛民都嗌咗廿年有多喎師傅

你睇下呢個Post，有幾多副評先講啦 。。。

一天到晚屌泛民，又唔見樓主屌保皇黨！ 垃圾！

攞單議席直選制度嘅區選 同 比例代表制直選加功能組別加分組點票嘅立選 嚟比
你係弱智定腦殘呀？

幫你推

咁講下點解要選贏功能組別先可以取消功能組別？

你可以備選，但係點解泛民主派可以對廢除功能組別隻字不提？

美國嘅人權法已經寫明2020要全面直選立法會，點解我哋要自我閹割？

其實我覺得呢班所謂既和理非成撚日話唔割唔割好撚煩
屌你講真你有無問咗勇武同唔同你割先？
呢場運動勇武付出咁多係咪都要聽多啲勇武既睇法 意見？
呢班淨係識膠化場運動同係到講血債票償既撚樣有乜資格對呢場運動指指點點？
講真個句呢班泛民都係食人血饅頭咋
個班撚樣成日做埋啲膠野就用唔割唔割掛係嘴邊
喂大佬你知唔知雨傘係點失敗架？
知唔知佢哋而家做嗰啲嘢咁當年好撚似啊？
話就話兄弟爬山
係 我都覺得唔同立場但光譜一樣嘅人可以各有各做
但係唔該大家都做返啲真係有用嘅嘢
上返同一座山啦
係 我都覺得白兵有時講啲嘢都唔好信
但係總好過有啲仆街唔做有用既野
仲要係到指指點點膠化場運動

拉，

以前我會睇白兵，但最近幾個月愈黎愈伏

順便屈埋我係泛民打手
真心睇唔出你有幾成熟

輕輕一拉先

垃圾Post, 210個負評！

清算清單
排名分先後
1.共匪（包括五毛）
2.熱狗
3.分化撚
4.泛民

正評多定負評多都唔會改變到佢係一條廢尻，btw白兵開始表態之後一次都冇睇過
係樓主呢d乜柒都怨嘅廢尻先咁崇拜

有大量勇武手足同白兵講要割?
我都收到大量勇武手足話白兵係鬼

標籤人做分化撚都係分化手段

你解釋下點解要選贏功能組別先可以達致雙真普選先

唔係叫你唔備選放棄議會，而係點解人權法寫咗要求2020全面直選立法會我哋香港人都仲要退而求其次？

屌啦，而家係你班衝衝子想割我哋和理非，仲要講到自己啱撚哂咁

泛民嘅「正軌」就係捉鬼啊，你未領教過都聽過啦吓話？

負呀
字都未撚識打

點解屌泛民唔屌保皇黨？泛民屌完會屈服於民眾壓力改正，保皇黨就屌嚟都蹝鳩氣啦

樓主咪撚洗版啦

因為美國會唔會用盡人權法既權力都無人知呀
咁既情況下玩埋個體制又有咩問題

block 左你條單細胞生物

拉
「不要重犯5年前的錯誤」，然後鬧人「不要玩膠」
藝術創作又無阻人勇武，割乜？

唔係和理非定勇武嘅手法問題，而係泛民主派同抗爭者嘅目標問題

人權法寫咗2020普選議會，點解泛民主派要退而求其次變咗做進攻功能組別？

16全體勇武，結果係點

全滅
有人要逃亡，有人坐緊監

除左唔好捉鬼其他都唔同意
拉

"咩都係黑警做"論唔撚係割緊蓆？

又話和勇不分？而家又你班衝衝子呀？
有事就分紅海叫勇武上自己就企喺度食花生，冇事就勇武死開啦呀？
淨係識膠化場運動同係到講血債票償
五大訴求要雙普選呀 唔柒係贏呢個唔公義嘅選舉呀

其實調返轉今次無勇武既話和理非一樣乜都唔係架喎
不如諗下點解6月到9月果陣既攻勢咁有效？
就係因為大家目標一樣係反送中嘛

依家個問題係在於你地口口聲聲話功能組別係plan B但係又唔掉返個plan A出嚟呀，明未呀？
理論上有香港人權民主法既2020年，我地優先既抗爭方向係應該逼政府同中共廢除功能組別先岩下話？
如果你話選功能組別只係plan B，兩手準備，ok thats perfectly fine, 我都唔覺得有大問題，但係where is the plan A?

你FF人權法寫咗就會比?

樓主明顯系五毛分化L！

屌你老母有冇睇內文㗎口交部

Plan A一直都做緊 五大訴求

佢地會答你唔通送議席畀共狗
但係又唔試下收成個選舉皮，係鍾情於參與選舉食饅頭

刷撚完存在感未呀打手 每個comment幾錢？

和勇不分係講緊和理非唔譴責衝衝子既行為，唔係做肉盾代你俾狗咬呀

而且請問衝衝子有咩大計可以完全喺體制外血債血償呀？
無既就玩贏埋個體制先再諗啦

口交部

對家識玩左,識滲透,搞分化,
而且鬼係的而且確存在,無論係和理非定勇武都有鬼,
所以希望大家能多一份包容,包容一啲你唔理解既行動.

另外,唔同意你對和理非同勇武既主張.
和勇都好,主張都係要真民主制,所以無論制席內外都可以爭取.
條條大路通羅馬,邊條行得通咪行囉,無話行死一條嫁.

至於裝修,等我爬埋樓再討論

你每一個post去刷，又收幾多錢呀？

我就唔知其他人點睇
進攻功能組別我只係睇成plan B
他日真係冇普通都仲有條路可以行
我地可以繼續做我地要嘅普選 佢地咪第二條路繼續行

無計劃？ 你係咪盲㗎 有冇睇內文㗎on9

plan a 咪就係體制，玩輸左先再算啦

你班友智力係咪有d問題
美國會因為無普選制裁香港? on9少陣la
Solomon Yue同Tea party D口風擺明唔會

和勇矛盾一直存在，皆因兩者所付出嘅代價同風險有雲泥之别。

純粹企喺勇武角度去睇：我打咗七個月，就算無俾人拉，殺，姦，侮辱，都捱到五勞七傷，但係社會大多數嘅人都未肯長期罷工，用呢啲最有效嘅和理非手段去逼港共，宜家仲要吹進攻功能組別嘅風，而唔係取消佢

我可以唔心淡咩？

FF抗共派
其實中二病少陣好嗎
世界唔係圍住你班傻仔轉

樓主明顯係五毛分化L！

勇武想退場既話就退啦
我都覺得咁捉鬼唔岩
大家明白體諒
等大家真係後悔冇左勇武先返黎都唔遲

Who are you?

你邊撚個

你呢啲傻仔玩功能組別就有撚用on99 玩撚飽佢

6個月都叫大家唔好捉鬼，大家諗下邊個台成日都吹風話黑警扮示威者裝修啦

做哂內文d 嘢出哂聲明一定會嚇到支港共瀨屎俾雙真普選香港人啦

叫佢返5P啦，屌佢老尾條條comment 又五顏六色又唔識打字又鳩屌人分化又冇論點論據咁，睇撚到燥
而家啲打手咁低質架咩

我知, 樓主係五毛分化L!

攬炒啱數

咁等2047一國一制先啦屌你老母有冇用過腦

話人分化之前諗下點解人哋覺得要2020取消功能組別，而唔係進攻功能組別

宜家我覺得nba嘅賽制唔公平，想改革個賽制，點解我要落場去打nba嚟爭取？

唔割蓆唔等於唔俾批評，有同路人提出唔同意見就話人分化？

Tui ah

係呀你乜鳩都唔好做 呢個game你玩埋落去
選功能組別啱哂你

你收爹啦，連續三個Post, 都係屌泛民、民陣 。。。

你咁L中意屌泛民，分化民主派
我以後多d跟你學野囉！

見到第一張圖就可以負皮上頁

睇少啲白兵啦屌你老母分化撚

正有此意
呢個先係正路，而唔係拎住塊浮板仔出去擋子彈

應該整返個真普選做主題嘅遊行
無雙普選達成其他訴求都係無效

不捉鬼，其他各有各做

唔洗，唔係無撚啦啦搞串哂既我做多三五年就夠錢夠經驗移民
而家咁都應該差唔多

你真係好撚支那五毛feel

成個講嘢套路同支那啲五毛一模一樣

晤講以為白兵係美國老細

我覺得係態度，image嘅問題

至少俾我嘅感覺係唔認真，當初616嘅時候大家嘅氣氛係沉痛哀悼梁淩杰，點解宜家喺更多人犧牲咗之後反而無咗嗰種氣氛？

係習慣咗？

Plan A係體制Plan B又係體制，你無撚野呀？

係咪覺得自己贏咗一次區議會就可以贏埋立法會？
首先規則唔同咗，立法會係比例代表制
其次係對家仍然係會出貓，而且只會出得更勁，已經吹埋風話俾係大陸既香港人投票，仲未計你選到都可以DQ
再講吖你今次區議會都只係贏議席姐，計票數既話其實都未到64比架喎，對家個票數增長都好勁下，即使係全世界都想佢死既何已完，就算落選都係有票數增長

係囉 大勝 建制落選區議員全部有新政府職位

五大訴求咪包左真普選
諗下都知我地係體制內嬴對家先會改
唔好信白兵FF抗共主義

兩樣野

一，勇武唔會用自己身份去要求其他人做呢樣做果樣，如果係單純發悔氣想件事好既
係要正面去講，你發悔氣呢樣野根本唔係一路勇武既作風

二，見到有人講「你班衝衝子割我地和理非」，重申，和理非不嬲好撚尊重勇武，唔會話勇武割和理，係多謝勇武，同埋唔會分你地我地

總結：分化post

有無諗過其實無人睇你班傻閪扯貓尾

你班冷氣軍師有咩咪出黎嘈

諗到你地以為自己代表到大多數，對住個mon偷偷地笑個樣

你禁講真普選都無用

一句到尾，係咪唔玩選舉？
連選舉都唔玩既咁爭取乜鳩普選姐？

手足 我幫你頂住
已經有大批泛民打手進場

到咗2020都重未睇清泛民賣港，可唔可以醒吓?佢地由1989年已經一直賣港了

另外!你地呢班打手!!!!可恥!!!
我地既手足一定唔會安息，一定會返黎搵你地

雙普選

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

泛民主派，建制派以外係仲有其他政治主張嘅人，點解對民主派做法有質疑嘅人就一定係五毛？

都係嗰句，解釋下點解要2020年進攻，而唔係爭取取消功能組別？

你説服到我嘅我咪支持你囉，基本嘅民主精神

而唔係非我族類一概標籤為敵人

放心 我係鬼係熱狗五毛分化撚 唔會再9up同送頭 你地慢慢選贏功能組別再講獨 拜拜啦各位 多謝泛民同咁多位連登仔咁耐都冇割我哋
歡迎block+舉報呢個account 唔會再覆 此po已完

諗住搞是非搞到幾時

好，咁你話plan A係體制
咁plan A到時輸撚咗之後點？

8月就應該退落嚟等左膠自滅啦

專心搵錢移民

姐係由頭到尾勇武都係condom啦

用返你個logic
想解散警隊點解唔全部人考警隊
你諗下同玩立選有咩分別

勇武唔自大

唔好拎呢條友同勇武比，根本係分化撚黎

我唔係針對每一個人既投票意向，而係對抗嗰d想將“連登”變成“香港討論區”。佢地會到處攻擊民主陣型 - 泛民、民陣、黃絲KOL、蘋果/立場。。。等等，不斷分化。

如果我地任由五毛去做野，連登又會變成另外一個香港討論區。

都咁多年仲信泛民真係不如信警謊

你啱呀
我從來都唔認為要釋放「義士」㗎

我覺得功能組別係支線中既支線，最重要係透過活動中籌備工會大三罷。唔好咁快屌係功能組別既手足住。

屌得啱嘅話點解唔屌得？

搞事搞非?!
你老母我地透過叫美國幫手取消功能組別，達至2020 立會普選，你就同我講要增加功能組別既認受性?!
你老母 我用條命出黎搏，你同我頭套上街玩?!
仆你個街啦

我要求普選（positive act）所以應該要參與選舉
解散狗隊（negative act）點會配合考狗隊？

點呀？ 準備又換Account?
五毛常用手法 慣啦！

自己走去睇吓1989年同今時今日，泛民投票上出既錯，乜野係關鍵一票，關鍵一席
睇完我就再同你慢隻講

手足算啦，鬼登7，8月開始已經變曬
你諗吓6，7月幾多勇武post
而家啲post就點選功能組別
光復香港，漁業革命~

你不如思考下人地有冇講錯先啦
你話plan B係守住現有爛透既議會都仲接受到
但你話plan A plan B都係捧泛民上位真係屌晒你地老母

台灣人都清楚過你啦，雖然啲source係鄭立

美國共和黨Solomon Yue 咪叫左大家打功能組別... 佢地會支援我地打功能組別

無美國人放過風會幫手取消功能組別
FF少陣la

癈除功能組別 2020真普選

聽到未呀大家
唔應該放呀
勇武係condom呀

疑似青山派.....

廢除功能組別 2020真普選

啱啊，所以solomon魚講既野就一定啱
你都覺得功能組別係一個合理，有代表性，公平既玩法黎既
含淚啦屌

斷正既真係犯左法㗎！放條毛咩

solomon未必合理但係係美國對香港事務放風人
美國放風要我地打就唔好FF人地會幫手取消

廢除功能組別 係唔係講一句就可以廢到？
改選舉方式，要由立法會通過，功能組別有否決權咁點通過？
Soloman都話2020未必可以做到，咁政府真係唔廢除(佢哋都無權) 咁新一屆又繼續垃圾會？

民主黨 公民黨 係無提過要廢除，呢樣要屌，但唔好以為講一個point啱就其他都啱

唔好下下話人爬錯山

Tea Party/Marco Rubio/Solomon Yue 幾個放風友都無講過幫手取消功能組別/制裁香港
首先你唔好FF你會命令到美國

鬼登係青山派d term

青山派叫你咪撚投區選添la

你夠唔夠膽講斷正既係無做過破壞私有財產，縱火，藏械？
「為社會公義」唔係抗辯理由黎

我都唔同意2020功能組別 係要講既 但係唔係咁既形式講
和勇係矛盾，但係唔係因為矛盾而叫對方唔做
而係大家都做自己野，睇下邊樣有用咪得
宜家和理非都做緊工會 其實各方都做緊野

就係你班友仔人地發言係到鳩叫 中學生都識咩叫尊重過你地
利申：我同民陣／泛民有任何關係就死全家

真係好撚野
對家就狗屋強姦都當無事發生
你就小小野都jer住晒

標題唔好, 但五大訴求入面爭取真雙普選先係最重要
我覺得泛民刻意唔提囉

拿上面個topic就唔係我開亦唔係我接既
我只不過係好認同呢句說話~
勇武condom~

緊係啦，有咗真普選仲有邊個會選泛民呢啲建制B隊

你喜歡啦
喺法治角度睇兩邊都要受制裁
只係班狗未俾人告咁解
但唔代表「義士」而家唔應該被起訴

互相都指點緊姐
同當年好撚似？咁我又唔覺
如果係既話佢地晨早出聲明割左勇武啦
雖然泛民係好撚柒，但係監察同激化矛盾係有分別

你呢啲咪一定唔係同路人
你自己係屋企念力抗爭啦

屌 你咁樣破壞私有財產，縱火，藏械，商家佬同支聯辨會對泛民施壓，咁就梗係好大件事啦
最好就永續社運，日日鳩行
勇武拉撚曬或者死撚曬，咁樣班打手既大佬就最撚開心架啦

佢會自拍自己去一百萬二百萬遊行同埋靜坐集會上ig
Caption寫住自己為香港民主同改革付出好多
然後三五七年後賺夠錢就移民
「都係拎住本去美國唔洗visa既british citizenship護照最好」、「民主還是英美澳紐加先行得通」、「諗起2019年既自己都覺得on9」

法治?
你知唔知你口中既法治已死?
個班狗係呢一個制度下成世都無可能上到法庭亦都無可能受到制裁
兩邊都要受制裁?你還撚曬下面手足既鮮血比返我地，我再同你講制裁!
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

分化撚
拉

係呀法治已死所以打家劫舍爆舖俾狗咬都唔應該受制裁

又想分化？

啱啊，所以手足們同打家劫舍爆舖之流一樣，都係基於利己既精神去行事架

青山熱狗派la

仍然係嗰句
幾百年黎，喺普通法下，「為社會公義」都唔係抗辯理由

哦...咁我換個字眼啊， 特赦你又點睇啊? 應唔應該特赦啊

都係果句黑警同左膠都要死全家

啱 點解要出黎送頭呢?

佢個番”言論”有病都要聽?
泛民夠話71唔好入立會啦，你又聽啊?
咪撚習慣性只聽一家之言，等自己心目中有個大台啦 傻閪

普選講咗廿年有多喇，有冇人記得當初我哋點解要拒絕對話？因為咁樣係幫政府維穩呀！無錯，制度內可以拖到啲嘢，但就算你唔認，參與建制客觀上就係承認建制組成正當，協助維穩。講咗咁耐焦土，邊個真係有置諸死地而後生嘅決心？你話我分化，我無乜所謂，但希望你唔係捉鬼撚，同埋有人指責運動膠化嗰陣，你唔會衝出嚟雙重標準話「不分化」。
最後，同唔同意都好（還掂大把人中意屈P牌仔係鬼係打手），希望你有思考過我講嘅嘢啦⋯⋯

次次有細良post都係咁

荒唔係被篤中痛處，咩牛鬼蛇神現曬形

要分中共B隊好容易

攞追究警暴做例子

近個幾輯城寨有特登講

劉細良分別提到英國單醉酒差佬革職案同Washington post既報告

一邊係教你點用民事訴訟迫政府好似朱經偉案咁賣班狗，一邊係教你用Washington post係西方知識界既影響力去夾華府起動Human&Democracy Act個制裁名單。

正常人一係跟鄭仲恒個玩法，如果話激Ｄ直頭唔撚信個制度就用後者，海外游說。

但永遠有一批人，兩樣都唔提，總之你做咩都同你講冇撚用架啦，又出賣義士blablabla......

example:

劉細良：請被警察罵做「曱甴」的市民私人檢控警察 因英國已有案例

#143 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

特郝我又認同喎
不過首先要定左罪先

佢哋有做過就唔可以維持清白之身，必須要受某程度既懲罰
包括被標簽

明唔明？

見到白兵一定black list

唔ko 呢條友，一定變左第二個陳雲

哦....咁1998年胡仙一案 律政師因為事件牽涉2000名星島員工所以不決定起訴胡仙又唔知係咩操作呢?

所以？
所以代表唔應該起訴班衝衝子？

既然人權法已經保障咗，咁香港人show到主流民意俾美國睇，要求將雙普選捆綁喺貿易戰上面咪得

好似加拿大政府要求美國喺中國放返兩個加拿大人之前唔好簽協議咁

我哋點解要等多四年？

熟悉嘅味道

急咗少少，政黨都唔夠時間做野
和理非又消化唔切

一百萬人遊行，途有有幾件有爭議事件，就叫民心渙散？

我甚至唔覺得 Pepe 頭有問題，只係不同表達手法

最後就吹鬧 2020 選舉延期，仲「警告泛民重回正軌」

再次聞到先打自己人、先焦自己土嘅熟悉味道

收啦分化撚

分化，拉

Push

Hi

俾人屌到屎眼開花
好行唔送 熱狗從來都唔係自己人

連登從來都係泛民大本營第一日知？
不嬲都有不成文規定批評泛民就係分化狗㗎啦。
雖然淨睇#1已經估到之後啲留言咩反應，我都會同情一下樓主嘅

自己google下單新聞同埋睇吓律政師當日既說辭先再返黎講

你邊位呀

批評下都唔得 真係垃圾黎
樓主都係講出黎等人改善下
泛民打手即刻跳晒出黎

啱啊，利申已正皮.....唔到
成班泛民打手泛民信徒重未醒

做乜撚 而家泛民主導緊？

毋忘初心

敵人只有一個：中共
泛民支持者如果有野諗唔明比少少時間出黎去睇RFA條片

不分化 不割席 不篤灰 去大台 棄捉鬼
廢除立法會功能組別
五大訴求缺一不可

人權法寫咗支持2020直選議會，只要香港show到主流民意要求美國將雙普選捆綁落貿易協議向北京施壓咁咪得，到時你驚港共唔推雙普選？但前提係香港人要生性

唔係要你放棄議會，但係進攻功能組別嘅呼聲憑咩大過取消功能組別？

我都覺得笠頭套有效啲

睇留言。。連登仔既智力係理解唔到 樓主我地收皮啦

樓主初入泛民大本營，未熟規矩啫

快啲退場啦你

好煩 又咩事？

話時話, HK Act都簽咗近一個月,美國呢個盟國都做咗D乜? 好似無晒下文咁. 說好的制裁呢? 係靠嚇定係懲罰作用呢? 靠起馬奇諾防線,擴大兵員,嚇係嚇唔到法西斯,只起綏靖作用
只有郁親手就聽打才能真正阻止法西斯支納粹.

以後你地自己面對班恐怖份子同埋黑社會啦
無勇武會幫你地，無真正既和理非會幫你地

手足
韜光養晦
靜待時機

佢屌捉鬼，我覺得冇問題
佢屌區選後既民心散渙，我部分同意，我覺得係因為個時中大理大打到癲，先會做到個星期遍地開花，但之後班黑警轉左玩法，唔同你明打，冇咁易俾記者影到，就唔會做到咁大NOISE，所以先好似散渙左咁
但係屌頭套，就真係完全唔關事，個日遊行冇左佢地帶頭套，都唔會影響到個日勇武手足既活動，你話嘉年華，係咪嘉年華，係要睇個班人係黎玩定係黎認真表達訴求，如果好似以前雨革露營咁，一齊唱今天我，完全冇對抗政權既意識，個個唔知係到做咩，咁就叫嘉年華。
但人地遊行完，吸完VIEW，就拎D頭套去外國做展覽打外國戰線，我睇到既，最少人地係真係為件事好而去做。
你知唔知人地做成百個呢D頭套花幾多心機同時間?
你估就咁3D PRINT，食個TEA就變出黎?
咁樣就去話人玩膠? 太子站食蛋糕個D叫咩?
另外，白兵話大量勇武同佢講心灰意冷，點大量法?
幾個，十個，一百個，定原來佢係勇武大台，識成千個?
而且，就係過左咁耐先知到和勇不分既重要性
呢個就係點解今時今日個ON9政府仲係到講愛比暴力強
就係想分化和勇
最後，咩野全面退場攬炒，咁樣先係最對唔住咁多個死去被失蹤既手足
勇武可以退後做和理非，和理非都可以上前做勇武
呢個亦都係今時今日我地個運動仲可以KEEP 落去既原因。

唔係要同泛民攬炒，係同中共攬炒

其實一路都唔明個邏輯 點解唔可以係勇武任做 然後將責任全部推落黑警 撥黑水撥到佢哋洗唔甩 對黑警一沉百踩

有幾多和理非敢咁樣上前?
全體泛民立會議員敢唔敢一齊上
和理非成日都鍾意放大啲一兩個名人嘅功勞當晒全體和理非功勞

因為人地唔一定要用香港人權民主法去制裁去達到牽制中國既目的嘛
區選選得你地咁開心，姐係仲有民主啦？咁仲洗乜制裁姐？

咁咪攬炒囉
嚇邊個
洗唔洗跪地求你地出返黎咁呀

咁請問選泛民入去點同中共攬炒

勇武幾多人?
和理非幾多人?
"全體"和理非嘅數字如果同"全體"勇武一樣
一早革咗命

對外遊行同文宣一定要嗌2020雙普選 但另一方面亦都應該要準備點樣搶攻功能組別過半

除咗個標題可執執之外，樓主提嗰十點有邊樣有問題？

人血饅頭

多副評就代表內容垃圾？民粹主義？
屌泛民係因為佢哋辜負我哋嘅信任，當佢啲咁有影響力嘅時候，屌醒佢先有助運動發展
保皇黨從來唔係同路人，屌都哂氣啦

情緒勒索不了
D建議都可以討論下

因為咁做等同當勇武行為係"黑水"

捉鬼真係要認錯, 最簡單要佢叫幾句咒黑警口號就應該要完,冇理由搜到咁
. 能夠自然流露已經係特務而非普通毅進.

但請謹記不分化

只係純屬學港共政府嘅輸打贏要邏輯 唔通仲同佢講理性？

你係唔好覆至好呀
以為自己好撚清醒，走去個個post洗版，又蠢又煩仲要懶醒

問題係你咁做會同時抺黑埋自己
污名化勇武行動

你同果個19 page 憑乜代表勇武?

兩舊屎揀舊無咗臭既嚟食？點解唔可以唔食？

和勇合一

成日話要割泛民，白兵你熱狗嚟㗎？

又嚟
2014分化手段又重出江湖
不捉鬼我支持
其他理由收皮啦

我唔理你地點諗
然後去每個post大字洗版

人後生但係思想老土 同毛e相反 都係叫佢返屋企瞓啦

冇人回應你
因為你講中晒

風聲一冇咁緊班分化撚又gut出黎

帶頭套真仰好撚on9，屌你老母劉芽良

泛粉不敢面對

講事實永遠唔岩聽
又或者成班都係泛民打手黎

唔通真係靠永續社運去爭取五大訴求?

先後因果
先有前線擋子彈 + 後有和理非做文宣做勢 = 香港人權民主法

美國得到政治本錢又有光環，短暫來講有阻嚇性 港共中共唔敢明目張膽。
但你話逼美國出手? 美國政府精甩尾啦，警暴Report和制裁名單係手上 佢地想郁你就自然會出手，但依家傾緊Deal 香港牌唔會亂出的。

中共 / 港共亦唔會容許 重演中大理大事件等極度暴力的事件，因為真係會制裁。所以佢會出紙批遊行，等你地自己鬼打鬼、安插臥底分化、上門拉人、吹風向，減少警隊出錯機率。

邊度有分化
從來都唔係同路人
你話要建制輸，咁輸撚咗未？派撚晒公職喎
你話要真普選，但係泛民一句都無提過，每一日都仲係警暴。係呀 我夠知泛民叫咗幾十年廢除功能組別啦，呢場運動以來有冇叫過？
佢地肯表下態啲人都無咁嬲

要割勇武席就快啦，反正上面都有人講咗勇武由頭再尾都係condom
你地自己去面對黑社會，自己去面對黑警啦

我好認同你
我哋仲唔係五毛 分化撚？
吖我仲有P牌 連登屈毛大師可以免卻搵證據了

正解
港島和平大遊行
地區小遊行勇武係共識

叫人射落海，鬼到咁街

仲有資格話人？

聽你講就輸晒票啦屌你

係咪都屈人係分化撚 建議你睇睇咩係麥卡錫主義

鄺仔個智能燈柱 會唔會係當時我哋全部人都唔知政府諗住將大陸嘅嘢移師到香港 之前白兵都講過香港嘅政客相對於國際其實好BB班

有冇污名化其實好睇大家心態

食屎啦、白兵。

「如果全中國都當兵一早征服世界」etc
唔好將兩個數字放埋一齊，做到兩者嘅條件都唔同，唔通叫個細膽嘅/有氣管問題吸一啖TG會哮喘嘅上前？嗰啲人上咗去只係負累，但佢可能係其他方面有佢嘅用途，整文宣又好/哨兵又好甚至行下壯大聲勢都好，唔應該否定任何人嘅角色(除咗捉鬼同阻膠），老闆們做好自己盤生意整多啲分店壯大經濟圈有用過衝出去啦
勇又好和又好，兩者缺一不可，但請向着同一個目標前進，依家坐山係五大訴求，同意唔好分心將啲精力擺晒去planB，9月如果未完功能組別唔係話唔選，但真係逼住選先去選用嚟減少對方資源，有真雙普選先算得上有少少成果，唔好失焦

之前見到鄺仔同政制及內地事務局局長講雙普選 喺12月十幾號 big暈有個動議係真雙普選 同埋五大訴求由71打後一直都係包含雙普選 比起以前真係進步左

一百萬 二百萬人唔係細數目
有好多唔同聲音同訴求
同路人都會有好多小分歧
可以討論
但唔好要求人哋一定要答應

不割蓆直至共匪滅亡

戴住個頭套 catch到媒體眼球就得啦
自我感覺良好 覺得自己為抗爭出咗一分力啦！
仲係唔明依家出親黎都準備食tg 子彈 水炮車嘅戰況

唔係捉唔捉鬼
你講嘢句句咁晦氣咁有骨
仲要個個post洗版
究竟係咪有心點醒大家？

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

熱狗近期收咗幾錢

希望大家討論時唔好下下發晦氣/捉鬼捉五毛捉打手

咪郁啲就分化先
諗諗香港歷史入面
泛民做過嘅野係點先
佢地有無做過啲咩係不符邏輯
甚至同我地唱反調
事例：楊岳橋曾示意美國政府唔好實施人權法案
做好research
因為呢度係你住嘅地方

咁我放心嘅
有份戴嗰啲水炮車未出道閘已經搭緊車返去啦

雙非都係呢班人批落黎
香港都未搞掂自己人 你諗下班垃圾食我地著我地
其實你地上網google下泛民賣港史就知我地點解會咁嬲咁憎泛民
我地唔係玩分化。

#請提高自身公民意識

只係想你地未醒覺既:
監視388區議員 我地用手足血淚投出黎
2020取消功能組別 唔好再係現今制度玩
香港法治已死 難道你唔認同?

Dadigaga泛民打手嚟
唔洗理佢

講咩啊你，幫緊連登仔㗎

不嬲泛民同建制個比例都係64 嘅
唔存在咩大勝
其真政治光譜就好闊嘅
同所謂飯民同黃絲嘅光譜有啲唔同就屌人係鬼
會唔會你地先係分化個個？
係你地擁護泛民個陣 睇下佢地為香港做咗幾多好野先啦
你可以話之前立會都比建制控制哂 咩都過到
又推動唔到政制改革 做黎都冇用
但佢地棄票 缺席又點解釋？唔好同我講呢啲叫無聲嘅制度內抗議
你係咪又擔保到選哂佢地入去就會推動改革？
係，你大可以話依家民意全部要求落實五大訴求，泛民議員一定會動議嘅。
當我地可以係現有制度控制到立會嘅時侯，共產黨會唔會比你咁做？
睇下2010年五區公投發生過咩事啦。
再者 係比例代表制下 民主黨同公民黨往往就係為住自己保得住個議席就得 點配票佢地完全冇諗過
搞到其他泛民侯選人成功出任嘅機會都唔大
我針對嘅係民主同公民黨 佢地攞嘅議席係最多 但成績係點大家有眼見
就算其他光譜嘅泛民議員係真心想改革都好
只要一日佢地根本唔撚係同我地爬緊同一座山
咩都係假。
佢地不嬲都知我地呢一代唔妥佢地
因為一有真雙普選就可以踢走佢地
當佢地仲可以係現有制度下得到上一代比佢地啲鐵票嘅時候 仲會諗改革？

最後 由DQ褫奪參選權 開始 都已經知現仲留係現有制度只係原地踏步
用同一個輸咗10次嘅方法去大佬 會贏？

還我真普選!!!

咁我想問和理非完左先上勇武 咁樣係咪教條主義呀
你估仲係六七月果時 前線勇武多到數唔曬呀
你自己睇清楚 如果現時前線有之前一半都還好 但無呀
唔見曬啦 無人知去之前啲前線去左邊呀
你仲諗住有一班勇武之後上場 連自己手足得返幾多人都唔知
如果仲好撚多勇武 人地洗閪快閃 不定時亂入去保護自己
到你知道一個勇武都無曬果時 你就會後悔你今日咁講

明嘅就明
裝睡嘅人叫唔醒

一講正經野冇哂人

見到正負比真係好悲哀

你個結論我同意
我只係反駁緊上面條友嘅字眼意思唔一致

然後係唔係要認命認同大部份香港人都係如你所講細膽氣管有問題?
呢個都唔係關鍵 關鍵係反抗嘅決心
就算真係打 都要有一堆後援
一路講嘅全民勇武唔係肉體上 係心態上

個問題係根本冇全民到 大家都仲係當係一場普通社會運動
個個其實口講就集中營
心入面就諗緊唔會咁絕望 總會有後路
自然就唔會全面反抗

其實關泛民乜事？
你講果啲嘢係市民做㗎喎

唉，連登冇教，勇武快啲退場，到時只有和理飛出唔好喊

LM

香港人係咁投機取巧好多人覺得大家D「後果」係誇張，而且好多人當香港係搵錢嘅地方，只係過客，搵夠就移民，所以自然會所謂明哲保身，呢啲的確係最理性嘅選擇
所以需要大量文宣提升本土意識，先會令大家由心底裏盡力救港淨係靠警暴同對家犯錯而聚集唔係長遠嘅團結，心態改變唔係一時三刻幾個畫面就改變到，要宣傳同教育希望真全民覺醒到來

先唔講白兵係熱狗

點解佢可以代表所有勇武派？

前線好多人叫緊獨立又比熱狗屌偽獨，轉個頭又利用勇武派個名，好撚嘔心

咪又係好似陳雲咁淨係識鍵盤勇武
唔好唔記得熱青城對勇武推崇嘅梁天琦都一樣係敵視，當帶起光復香港時代革命嘅勇武主流同親泛民嘅和理非主流各自努力緊嘅時候，d失敗主義者就日日係度冷嘲熱諷，人地凝聚咗百幾二百萬人上街，佢地就將自己孤立，不屑當主流派別係自己人，呢d人點會肯蝕底冒住受傷被捕嘅風險做勇武呀，和理非遊行都唔撚知有冇出過啦

白兵都好吹奏
即block

成日話食人血饅頭，想問pepe頭套食左乜撚野人血饅頭有冇拎過出去賣賺過一分一毫呀？喂和理非遊行就係為左爭取國際曝光機會架啦按你個講法，你唔撚屌齋行嗰啲和理非？
拉

一路以嚟都係冷嘲熱諷 潑冷水
依家就想騎劫民意
扮勇武代表

個時光機其實係咪串緊重返2014

計算佬以為自己好識計，垃圾嚟。

跟本勇武做乜都得
和理非做乜鳩都唔得

捉鬼係唔岩 但勇武做乜鳩咁撚早搞鳩銀行先
一陣又有人話搞唔搞popo都出黎
咁果陣佢出嚟搞又係第二件事啦

勇武全面退場講到威脅咁
記住係雙向
和理非唔可以無勇武
唔見得勇武唔洗靠和理非

好奇+1
獨立又唔叫得 普選又唔叫得
咁要乜嘢？

好認同
大家講過價未？緊係要叫價大啲然後慢慢減落去。
暴政源自制度問題，宜家唔推翻反而保護佢?! 咩邏輯

泛民係要重回正軌
但勇武咁樣威脅同一陣線既人
最開心都係政府keep 住殺人強姦就分化到

你覺得樓主真係自己人？

成班港豬左膠泛民
只係想做永遠反對派

幾時普選唔叫得，d人負評佢拎熱狗條link黎尻up渣
揾野黎講

捉鬼個班on9係真係做錯左，不完美，要改善，不分化
但如果因為一次就話唔再抗爭既
你諗下自己做緊乜
大把人仲緊出去抗爭，被捕
6月個時行為藝術，和理，勇，國際線大家都一樣包容接受，做錯既就話，話完就改善繼續抗爭
依家？和理非又屌人唔走，勇武既又屌人唔衝，行為藝術又話人玩膠，去選舉投票又話接受制度暴力
再咁落去只會變成第二次雨傘
有問題係大家斟點去改善，唔係好似熱狗咁日屌夜屌
甚至用退場黎要脅手足跟你地既方式

假如你地係真前線，你要退場既隨便你，你地走我一樣會繼續上

來者不拒，去者不留

問係咪爬同一座山既多數係熱狗

講得好
班友口就講和勇不分，但實際上就認為衝衝子大鳩哂
咁樣既話就算光復到香港，呢班衝衝子都只會做左而家班狗既角色

白兵你個熱狗唔好騎劫勇武

白兵個名臭左啦

頭先我comment語氣可能重左
但句句事實，唔想呢場運動好似14咁收皮
我地已經無幾多個5年等
開始有人被判監，大清算已經開始左
再咁落去周圍屌，唔去返6至9月個種團結
大家其實可以返屋企沖定涼等入集中營

香港獨立

俾果班捉鬼撚親身食下胡椒、tg同中下警棍，可能會令佢地從單純和理左令政府讓步呢個美夢中瞓醒？

同意
但係白兵可唔可以收皮
明知就咁 「有勇武同佢講」一定fc唔到 冇說服力 重會有反效果
不如唔好講

我唔信成個民主黨冇人識IT
泛民莫乃光會唔知？

其實你講左個好好既point 出黎
尤記得六月既時候，衝衝子仲好有自省能力，知道如果和理非唔endorse 佢地既話，佢地乜撚都唔係
例如做完野之後，會肯同和理非出黎同人道歉

但係近呢一兩個月，佢地開始自大，認為只有自己果套先係真正「抗爭」
(但係又唔諗下其實面對住班狗，佢地乜都做唔到)
和理非做乜野對佢地都係多餘既
咁我就唔明啦，既然衝衝子都唔認同和理非既遊行集會，做乜鳩要參與，要騎劫和理非呢？
而且既然成日都話班狗係唔會理你係和理非定勇武，係咪都扑左先，咁點解要將無心理準備既和理非放去一個危險既位置？
既然咁「勇武」，既然咁唔認同和理非，點解唔自己搵個無乜狗既時間先做野，而要係要幾十萬人既時間做野呢？

非常認同
所以建議勇武由呢一訂起全部縮番入老母個閪度
唔好再搞鳩和理非大人們嘅活動
退場嘅時候到啦
勝利係屬於和理非，冇勇武份架啦

等睇連登鬧你分化 話佢地打緊功能組別 點解要放棄

9up ?入面嘅野有講錯？定你地只想求續反對派之名？
我呸

人地強行二分法你又認真落去

來者不拒，去者不留
唔好好似怨婦咁要人求先留低
我敢講今日求衝衝子留低，他日光復左香港，衝衝子只會變成軍閥咁

我呸
10萬幾世未聽過呢個字

白兵咪呃尻呢d人囉

將無心理準備嘅和理非放去一個危險位置係勇武嘅錯 點解今時今日出街仲會無心理準備 仲要怪其他出黎嘅人呢

呢位「和理非」惡到話而家勇武唔識自省
一樣道理 和理非唔endorse勇武 勇武乜撚都唔係 咁和理非 無勇武endorse又唔係6月行完就擋到惡法？

呢位「手足」仲話騎劫左佢地和理非 搞到香港而家日日咁危險呀陰功 訓左唔記得6月爆頭係邊個爆佢地頭？

到今時今日仲要強調自己係和理非 衝嘅唔係捉鬼就一定心口只掛個勇字出黎嘅人 搞亂佢地集會嘅鬼囉

佢話（但又唔諗下其實面對班狗咩都做唔到）點解呢句愈聽愈似地圖炮罵晒出黎嘅香港人

see 香港人咁嘅嘴臉嘅人都係浸醉於玩頭套而唔自省

我呸係泛登你睇到都一定係五毛講啦

出去睇下光譜相近嘅人點諗？不了 個啲全部都係五毛 我仲想玩功能組別呀

泛民=？？？

sor鳩，從來都唔認為正苦係怕左你班衝衝子先唔過送中
612 佢地要開會既話你打到淋淋淋都唔會阻到

仍然係果句
來者不拒，去者不留
唔好好似怨婦咁要人求先留低
我敢講今日求衝衝子留低，他日光復左香港，衝衝子只會變成軍閥咁
要我求佢地既我寧願做番隻港豬搵多幾年錢移民好過

絕對認同
所以區選後變到依家咁係有佢嘅理由
退場吧兄弟們，唔好再做祭品，自己有眼睇

Btw唔好再叫衝衝子，真係好撚難聽

不如等你返埋屋企沖埋涼先再抗爭啦連登睇得多真係會絕撚望

我同意呀，咁勇武點解要係人群人面搞事
2016 年既勇武都唔會啦

來者不拒，去者不留
好行唔送啦衝衝子

你起左個傻閪底先啦佢由6月16反勇武反到依家啦

其實你係邊個？邊個要你求
sor乜鳩 正如港共都唔睇和平遊行在眼內一樣 呢啲野係要挖出黎講大家都咁肉酸

上面我唔知你同邊個講開有人要你求「勇武」留低啦下

你自己都知香港人做乜都阻唔到港共中共就唔好上面二元分立話鳩仲肯出黎嘅勇武啦

我入黎純粹想講2020再全面真普選監察泛民區議員要做呢樣野
唔好再玩功能組別 我目標清晰 唔需要求人

鬼黎架，block鳩左佢就算啦

btw 要走就快啲走 我認真 唔好上咁多連登喊苦喊忽話有人要你求邊個 畢竟你都講左 港共中共我地做乜都唔會理 唔好係到捉鬼

唔好意思 見到佢又覆19野了 我錯 已blocked

2020香港人係要真雙普選

要拎出黎日日講嘅啦 🙏🙏🙏

痴線，要求真普選都有500負評，
證明連登勁多打手，
一班就大陸一毛，
一班就係想永續社運cap 水

樓主真可憐

其實中共係無視一切反對聲音
勇武咪鎮壓囉，反正黑警你又打唔贏
和理非咪無視囉，反正政府同立法會我嘅

講到泛民好似有權控制局面，咬死佢地就有民主自由咁做乜柒

啱啊 即刻咬死佢 蒙面法23條即過，然後香港攬炒

有乜不滿就賴落泛民度，而家佢係大台？佢冇叫真普選？佢全體唔選咁又點呀？ 中共即刻讓步呀？唔讓就攬炒？

澳門夠資格制裁未？ 點解冇人制裁佢？ 十幾分鐘選完特首，限制異見人士，攬炒呢？
澳門收皮我信呀
有咩不滿就推泛民出黎咬，到底明唔明泛民呢個概念其實係香港人形成

跟住繼續屈我泛民打手

白兵呢d熱狗都post, 唔覺得佢有幾可憐
屌柒人唔做野有幾易

民陣=泛民

莫乃光佢個人有幾update就真係唔知 唔好唔記得泛民裏面係有共產黨嘅鬼 只係我哋知道鄺仔唔係

屌。。。泛民先係最想勇武退，正合佢意
無時無刻都想make deal啦
佢地依家根本就係想打官司籌錢，選議席
如果楊岳橋敢上前線我驚佢真係變deadbody

18年要批嗰陣有幾多香港人出黎反對
成班馬後炮屌啲人唔投反對

美國人權法話到明要今年取消功能組別，點解仲有人高調唱反調？？

結你老母合咩
呢個po, 一個講勇武係condom, 一啲又話勇武阻住佢遊行
話就話和勇結合，但又走返入體制度，咁邊係和勇結合？和勇一家講既係理念目標一致，做既野唔同咋

大家快ｄ去簽，叫埋其他人簽
2020年雙普選聯署：

係呀係呀
全世界都係熱狗同五毛呀

原來你就係勇武大台

612

香港嘅政客BB班
白兵應該未出世

白兵浪漫主義上哂腦話人BB班

咁唔識踢波都可以講波嘅

嗰陣時大家可能仲會話要快啲通過 話要科技上追上大陸

我地點都要班垃圾泛民做嘢
唔係嘅話 我地就攬炒
唔係失志支持你地班垃圾
係我地要係建制同你地之間揀先揀你地
屌你老母 唔好以為我地係支持你地

有得選 我會選曬所有手足入去

好簡單，和理非親自上前搵勇武問下咩諗法就得啦。

除咗班土共，冇人會反對有真普選
但面對一個漠視民意政府，我地可以係今年9月前成功爭取嘅機會有幾大你知我知，咁準備定後路好正常啫，我諗唔明點解要阻止
制度係唔公義，但唔代表就要拒絕參與，選舉主任DQ候選人夠唔公義啦，做咩要推plan b唔杯葛選舉？
杯葛選舉有乜撚嘢用？港共會見投票率低就承認選舉冇認受性？民主陣營嘅人唔投票，繼續由班保皇把持住立法會多四年，民主陣營繼續係體制上冇話語權，繼續街頭抗爭，而三權繼續平行時空合作賣港，到時就真係永續社運啦

勇武請唔好放棄我哋
我哋一定要並肩而行

白你老母
焦你老母
分你老母
好心你班泛民做一場Goodshow比人睇，唔好成日玩膠同捉鬼

劉細良做乜政治行動都心思細密既，講到明係為國際戰線

分化po慳啲啦

做咩撚呢個post ,唔我捉鬼我同意，其他做咩鳩，拉，帶頭套去遊行都唔撚比？咁唔好撚全世界未撚 幪面。各有各做
語調咁撚似熱狗打手既？

只信勇武，泛民含撚啦

認真見到呢埋PEPE頭真心嬲
捉到的便衣狗又無死到, so sad

唔係全世界，係你姐
咪撚同我玩滑坡謬誤啦死熱狗
我講緊你既觀點好熱狗，你就話全世界都熱狗
成日話智力門檻
連陳雲呢d共諜都信
你地熱狗唔係共諜就係人頭豬

yes sir

我見一次狙擊一次你地班共諜熱狗
個個係度諗緊點樣抗爭可以繼續落去
你班熱狗就日鳩日做分化撚
屌天屌地屌手足
你地國師陳雲6月9號前話要過送中條例呀

我既觀點同熱狗好撚似=我係熱狗
邊個滑緊邊個坡？

你既觀點同熱狗似然後被認為係熱狗都叫滑坡？
咁叫你親熱狗派啱唔啱聽呀

唔知咩叫滑坡自己google下啦

勇武覺醒
跟本攬炒就咩都唔洗做
由得泛民繼續控制所謂大多數，香港好快會玩撚完

泛燈

有plan B都要keep住追求plan A嫁

Plan A係最理想應該冇人會唔同意
但問題係有d人覺得Plan A好過Plan B就唔可以兩手準備/就算冇Plan A都唔可以要Plan B

白兵區選講啲野太戇鳩
依家叫人點信

pepe 頭你去問劉世良啦
入泛民數？

唉 真係玩完

勇你老母咩賤種熱狗

雖然我都唔撚鐘意啲公仔頭 但係都唔撚會退場
同埋你有幾撚勇武呀 你代撚表晒？

喔O

我地遊行要幫手舉取消功能組別
唔好淨係得泛民叫進攻功能組別

唔係取消 係只要一日重有功能組別就唔撚使玩

喂阿哥，你要2020取消功能組別，都要有一個多人支持既替代方案架

啱。黃毓民有講過泛民贏咗嘅下一步就係打散我哋，因為佢哋嘅目的係贏選舉。除咗某幾個會行到好前之外，其他呢？

我DNGH，佢哋贏係各位和勇手足用條命同前途換返嚟。而且而家仲係打緊杖，仲要喺度玩膠，唔係呱？

所以有時唔怪得啲人講，真小人都好過偽君子。獻世派起碼俾你見到佢哋係仆街，但泛民有時出啲陰招嚟玩鳩手足。唔好唔記得梁天琦當年都係受泛民主派譴責、黃毓民掟隻蕉又話好暴力。

明明其中一個訴求就係要真雙普選，乜嘢主攻功能組別係咩意思？

替代方案咪獨立

AGGER

邊有獨裁專制會將權力歸人民